睇到呢個POST既DSE考生,你中文一定FAIL

屌你啦 屌穿你個西呀 屌爆你個西呀 屌你個老母

利申岸已上

我先唔會咁玻璃心

十卜